巴士有條肥西周圍同人講個仔CU讀medi

原來係medical science, 仲話遲啲係CU做professor